你地用開邊個收費串流apps聽歌

剛剛完左一年Moov 約 一路聽開廣東 同kpop
之前有比過spotify, 雖然英文 同外文特色歌多好多
但spotify 好似好多藝人負皮
騰訊Joox 永不課金比佢
Kkbox 同apple music 都未用過

Apple music

ワタシのBGM LINE MUSIC

KKBOX 唔錯，用緊
新開account 好似有7days free trial
可以試下岩唔岩心水先買

Moov

聽開廣東歌 kkbox

都有好多英文歌

搭單一問 如果想轉app 你save左既歌點算

moov有無損已經贏晒

Apple music 有什麼賣點

如果係spotify轉左機登入返就會自己幫你download返曬save左既歌

Spotify
Apple Music

冇人提Soundcloud既🤷🏻‍♂️

Spotify

但係歌真係少

MOOV

我知呀 但好似spotify轉apple music咁呢

同問

Spority轉左會KKBOX 梗係覺得個app有d lag lag地
同埋佢覺得佢online速度好慢 成日上線中
論UI design spority真係最靚

有個網做到，之前試過，唔記得咗係邊個

kkbox!

Apple Music
有時會買咗啲碟自己入貪佢有得sync返同一個database
不過聽講Spotify 都得

用Yt music 外國先用到

其實睇你聽咩歌多

我用AWA咪J-POP多